屌你老母

講還講唔好講老母

技窮？

樓主屌炸天

屌你老納